# Email marketing truyền tải thông điệp của bạn

Để truyền tải thông điệp cũng như đàm phán thông tin. Hiện nay đã có hình thức gửi đến khách hàng. Hình thức gửi này sớm đã vận dụng nhiều trong chiến dịch marketing của doanh nghiệp. 
#bizflyemail    #emilmarketing